許志安有無行勝利道走？

佢流淚喎

樓主高汁

別再做乳房奴

收聲喇

沒有另一半也願sammi馬明都安好

尊重啦

心穎有多好 百萬人誰得到

係都馬明行啦

別再做老婆奴

屌你咩